která je blízko mého domu .
Byli jsme tam poprvé , to je velká bude perjektní večeře .
Včera měl bujjet , tam nebyl čísnik , zakazník musí dělat všechno sam .
Nejdřív Můj kamarád nemohl jíst nic taky , nebyli jsme nemohli jíst ale mušeli jsme moc jsme hledali když mušeli jsme moc peněz zaplatit to nejde .
Ale dostali jsme odpověd , že to brali jsme , tak mušeli jsme zaplatit .
Ta obsluha byla hrůza .
Nevědeli jsme , že kam máme si stězovat . Mušeli jsme se šmula .
Vím , že jsi právník , Můžeš mi pomoc ?
Těším se na tvůj odpověd .
Měj se hezký !
Tvůj Adam .
